今日初步幾多單？

今日初步幾多單？

好似50

昨日好似唔見初步消息

如果有50單就開始穩定

但weekend好似唔開工 所以有機會驗少左？

星期日例牌少

睇好星期二確診過百

無事啦初步由7X > 50
後日就清0 啦
驚9

多到咁敢講

內部未篤好數

好似80宗

我估係，係少的正常都講埋

唔講一定有d 野

原來有講50

未計掂數

agree

驚閪咩
我地個情況根本係正常
日本咁好衛生佢地爆得都仲勁過我地

好似100

一日未去到一百已經好少